深夜限定心事台 (84)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

我要貓貓？！？！

係我到

貓貓

貓貓圖。

幾錢？

唔是用錢計的

聽日又要唔知醒了

鱷魚小姐，求下你。

[img]圖片網址[/img]

點解

無啦啦有條女ig follow我
問我可唔可以做朋友

好多女

我想睇貓貓，please。

巨乳軍團？

好
俾你了

期待

我信哂你。你咁對我。

巴打一定好靚仔

影未

等緊佢

又唔見我有。。

等乜

你唔靚仔

嘻嘻

冇呀 好耐冇同女人講野
除左呀媽

好靚！

。。。。。

你鍾意巨乳？

周圍溝媽媽了

London G

透b同菜菜先靚仔

過黎未

多謝

過了

你太靚仔 啲女唔敢埋身
我唔同 夠樣衰 啲人可憐我

好想大大力索佢個屎忽

成日喺啲post留言嗰啲呀。

媽媽的愛

成日做

致富第一步

好美好

你都大把啦

我暗瘡牙叔

果啲都好吖
起碼有巨乳

冇人搵我 嘻

識講野，錫你三啖。

踩被被

咁我搵你啦

肥貓

佢好鐘意

係標準身型！

你鍾意大波？

好sweet呀你
但你同女好番之後會唔會唔要我架

有咩推介

搵其他野做。

有波有分加 好波更高分
Yo

幾時生隻俾我

唔會牙 我好愛呢個post嘅巴打。

絕左育

全裸監督

塞爆自己schedule

點都有啲啲興趣掛。

我豆皮叔

識食

我唔煲的

係咪架

開返啦。

Netflix 有牙

衰鬼

無左蛋蛋

算！貓貓唔會離棄你。

兒童不宜 小妹未夠18牙

睇YouTube片咋

依樣真

好多廣告 睇到好辛苦

肥=可愛

唔健康 唔要肥貓

睇睇下會瞓著

裝返啦

同仔？

個樣正

牙檔

我真犯賤

屌你都廢事。

係咪無事啦

無事喇
佢話托我多謝你

唔係 我9up

唉

煩

第一次入嚟
啱啱發現男朋友原來有另一個pv ig，係我冇follow到兼我一直都唔知
好似淨係for fd follow
少傷心

有咩咁煩

我信錯左你

會唔會係舊嗰啲廢ac嚟

我之前都有呢個問題 （我係你男朋友咁）
吵左一大獲
但其實個個都要啲私人空間 少少秘密架

我本人多謝你。

多謝你既多謝

唔會啦，張相個icon我早幾個月幫佢影架

我本人恭喜你。

有無問佢係個ig 係關於D咩

其實係

我明白啊
但係都會忍唔住亂諗
好矛盾

牙木星小姐

冇啊，佢瞓咗了
淨係見到佢啲fd follow佢

有時有啲嘢真係淨係想俾frd知嘅 要俾啲空間的唔使咁擔心喎

唔好踢爆佢 一定賴野
我親身經驗。

人在外國
有咩方法可以睇到狂舞派3

你同我FaceTime 我入去睇。

唔係MK 唔駛牙我

上面都講咗 每個人都有D私人空間架嘛

屌我啱啱仲問咗佢
即刻del返先

OK 約定你

我覺我又未必嘅

咁molamola

呢幾日過得好開心

想周我犯法？

巧mk

我都係扮唔知算啦

@柴紫

如果我係你女朋友 我會好唔開心

點解呢

開心都要解咩

個個都問點解既點解
等我諗下先

係想同你一齊犯法
幾sweet

開心就好

即係搵佢算帳

都有好多純愛post

一齊推呀婆出馬路

係 好耐無用呢到有人應機

<3

咁你私底同朋友whatsapp 算啦

真 過得好舒服好自在

一齊坐監 好sweet

代佢多謝你

我唔好咩？

屌佢老師

你太靚仔

要死咗先算犯法

你又唔係單身

呻到佢地厭

咁都係上連登啦

所以上連登係最好嘅方法

隔住個芒陪你坐 <3

同男講心事無proper response
好無癮

女朋友成日因為屋企野唔開心
我又幫佢唔到

9成變9up

陪下佢 俾佢呻下已經係最大嘅支持

你係好女仔。

有時我嬲到屌埋一份

唔試=無得衰=囉囉囉攣一世

妒忌自己？

Exactly

無錯！

凌晨3點同男朋友嗌完交
都唔知叫嗌交定係有情緒既討論
心很累
純粹想放負呻下

<3用呢啲仲唔mk

有啲悶

有呀 喺佢身邊陪住佢
已經幫梗

都好㗎 俾佢知道你同佢企同一邊

Better me

唉
今日on9話完佢
依家唔開心緊

呢到大把人聽你呻啊，慢慢講啦

Sbt

今日口快話咗佢嚟

實情係唔想聽

請講

都係跟鈴b學

廣師先生，你好。

真

女追男都得架
我呢家嗰個都係

咁快啲say sorry先喇冇事嘅

咪話啦。

村西先生你好
睇緊你哋講咩

差唔多
：鬧交點氹女
：氹乜9鳩 屌到佢飛起就得

但你地成日嘈

放底TG喺到

佢點追你
唔係你追佢點解仲要忍佢

又見面了

講了

真係好睇唔過眼
佢屋企啲野搞到咁 佢仲傻下傻下咁
講咗句 咁樣真係冇人幫到你

唉
明佢唔開心 想搵我呻下
我仲要咁樣話佢

果然係男人

：鬧交點算
：分手

啱啱沖完涼
冷靜返 即刻道咗歉了
自己on9

我地想推廣警汁豆

唔要

一齊打機啦都係。。

嘈得多好過無得嘈

呢啲粗重野留返俾我做就ok

唔認得
我係垃圾
Anyway feel free to join us

呢個真

鈴b屌撚死你

好多人
不過我要做野

諗返隔離po stalk曬啲ig出嚟
啲人仲會約出嚟個下好撚癲

大家推post好快
係咪好想樓主請食飯

加油

屌 你D friend 連登仔嚟?

無野係一次sex搞唔掂的

一次搞唔掂就兩次

放鬆啲啦唔洗緊張架。。。

咁恐怖
係咪太飢渴

Ching sick ball

真架

男朋友話有人同佢夾份開舖想問我意見
我知佢一直想做咪叫佢試下
但係就唔好結婚住
結婚要錢 而且唔通新婚之後就各忙各咩
settle好曬先結婚
然後男朋友喊曬話好傷心好失望 又話我唔信佢搞得掂
我話我信佢能力 係擔心到時咁樣對段關係唔好
然後就俾佢屌足5個鐘話我唔信佢
點解釋都唔聽
係咪我太誠實 表示完全係咁諗無其他意思

On9黎講 比連登仔勁少少

一次搞唔掂
搞兩次

放鬆啲啲 太大壓力弄巧反拙。

真呀
我有幾個依家好熟
之前成日約出嚟 依家仲有keep

我想食咗你。

真豬都無咁真

冇得嘈個陣就好想嘈
人係犯賤

我先留：iwantgotojupitartoo2021

on9 女朋友想分手真係有徵兆。。。？
佢要準備考大學面試，然後我咪少左揾佢，差唔多一個禮拜，果星期到今日只係見左2次面，琴日都好地地，直到頭先收到wtps
佢話：想大家都冷靜下
想大家將時間同心機都放係學業身上
所以唔期望有親密嘅接觸 因為兼顧唔到愛情

佢學業真係太大壓力 定我要準備戴綠帽(這個是有個男生追緊佢)？

咩話
你係咪隔離post打手釣緊我過去

牙叔唔得了

個po死咗啦

邊個post 想stalk

男人唔可以話唔得

Jeng
added

好嘅男人唔會比你掂佢底線

我又放我tg id

死咗了

你都過咗我火位，你大x獲。

真痴撚線

隔離飯香。

Btw茄汁豆好味

你個語氣

互插消消氣

老了老了

要連續食三日就唔好食

Sweet到

屎啦。。你唔明？

頂硬上

真!!!
唔好掉我地男人嘅架

你嗰陣未入黎

咁你個名好矛盾

咁係咪要等elon musk

唔得都要得

你就係喧呃女朋友隻豬

@鹿

我好pure的 真係以為普通食飯

笑撚咗

會唔會太蠢

佢can’t

人生就係充滿矛盾

代溝

好撚MK...

你地？

個期個個都冇野做好得閒

咪踢爆la

琴日支火箭先爆咗炸

Pure and true

@木星小姐

我女人嚟

好心你哋 又藍絲又紅巴 好亂。

木星係小姐黎架咩？

再講jer jer仔都剪埋你

紅ID一律為小姐。

頂

我jer jer佬。

咁剪一半

笑左

剪淨咁多

祝你好運

秒咗

講左出黎舒服啲
睇黎有排哄
希望星期六日無事

是
呢度啲人好惡

我個心石做的

weak 8888888888

我兩年無食

仲咁早

No

Weak

一齊weak了

早抖

早唞

有

我係自己整all day既時候食

Night

我都想留係到

支持

我上嚟
大家就weak了

屌你依家先出珊

撐多陣

現

我會去camp果陣食

咩事

叫你

男朋友不讀不點
同佢講咗幾次唔鍾意佢無視我
佢都冷處理
係咪完啦
利申：一齊未夠兩個月

支支 好耐冇見

啱啱醒
太口乾

無lu

咬你

唔見比比嘅
我都豬咗了

訓死了

話返工忙
講緊係全日都唔覆唔睇
但係又俾我留意到佢得閒會睇ig

咬啦

佢女朋友咪就係我
我日日屌鱷魚

是
好爽

用假狗

男人角度幾正常
唔駛咁介懷

好耐無認真做運動
好撚攰

毒撚何時mk了

跑左步未 今晚個天氣好岩跑

收工會打俾我通知我佢收工
臨瞓都會傾陣電話
但係冇乜話題
佢又唔會主動講下今日過成點
成日一問一答
好似同佢做緊訪問咁
搞到我都冇哂癮

點解我買咗call㗎

人呢

智理名言

你哋係咪上網識 咁唔熟嘅

唔係講緊幾個鐘唔覆果啲
係講緊成日
超過10個鐘都不讀不回

Elon musk 幾時救下crypto

仲未入到doge

真毒如我係唔會做呢D...

要佢出Twitter

股市大跌買唔到

我都會 不過落堂收工會覆
同埋佢知我幾時落堂收工

弱

未夠兩個月就咁佢都仲係唔重視你

係囉 出未

真
掛住願了
得佢先會認真解答我嘅廢話

真係鐘意你著緊你嘅點會成日都唔覆....

唔係啊 大學果陣識架
識咗都七年啦

過多兩個月都係咁就收得皮
好似我咁

順便救吓tsla

好食 大半年無食過

我都知佢幾點放工 幾點食飯
但就係佢食飯 放工都唔睇果下先唔開心
有時間睇其他野都冇心睇下我同佢講乜野

Exact7ly

怕醜

我就係咁諗 兩個月都未夠就咁
搞唔掂

一班死mk

我都覺得佢唔好係在乎
諗住好好地同佢講埋呢一次
佢再唔改既話都知咩事

你地咩事

你咪又係一份子...
我真係呢到嘅真毒

我邊係

及早抽身
識過下一個

你兩個match 咗comment

做番朋友
不過唔岩先係咁
如果你覺得佢仲係岩自己就唔好

但問題係得我一個諗有咩講
講完佢又好快收我皮
想知大家拍拖係咪咁

我以前啲男朋友唔鍾意傾電話

halo柴柴

真係想瞓了 早抖

如果互相sweet嘅就好多野講

唔係 最起碼頭兩個月唔會冇嘢講

佢地咁樣應該都唔會可以過多兩個月

叮蛋會爆

怪個市

炸蛋

唔係架 挨下挨下就

仲要清理微波爐

咁就唔係糖心蛋

我會直接攤牌唔改變就算

無人了

呢下先煩

可能我港女性格啦

我也weak了

你... 又啱
不過佢地識咗七年喎

我send咗之後都意識到呢樣嘢
不過拍拖應該會深入了解多啲？
我都唔知

愛情唔應該係咁

在!!

其實應該了解咗先拍拖定拍拖先了解

深夜安

我覺得兩者都冇乜所謂
最緊要大家舒服
利申我prefer了解咗先拍拖 但係現實係調轉

你好

你好新

係
因為無聊所以上嚟

飲酒嗎

點解冇人覆你？

其實我自己都支持前者

你咪覆緊我囉

同你就仁

我覆你我覆你

平時飲開咩

因為後者都幾大機率係伏

多謝你

水
最撚鍾意飲水
一日3L輕鬆

依家世代嘅人拍拖當食生菜

睇完後
默默地飲咗杯水

見字飲水

啱啱上完堂好眼訓

我今日好唔健康
食咗60g cheese

都係
你係咪好悶
平時睇咩台多
多唔多上lihkg

美國地區?

歐美

好飽

高蛋白 大隻

歐洲時區依家9點幾10點 邊有堂上

nndm

佢一拳一隻連登仔

又撚起個post
打牌輸一番飲一杯水

fat仲高呢

shhh.. 咪爆 細聲D

知道

夜晚最適合睇你的名字

聽日要翻part time

唔好走
返嚟吹水呀

我睇完第一刻係
鬼故

都係 拍拖都速食文化

咁咪好
有工返又有收入

飲水啦

又係時候推介下謝安琪隻Slowness

悶呀 lockdown冇嘢做
我喺感情台嘅po都有留言㗎
日日都上連登

又真係無聽過
係碟定係歌？

明白

咁現實無可能解釋到個現象㗎嘛

5點幾仲覆到，真係嚟自木星？

碟
中文叫慢活

一落堂就去
每次去之前都想請假

聽日聽先
依家瞓覺了
早唞

shhhh... 驚地球人捉我去做實驗

新海誠仲有咩介紹

咁早
好啦 早抖

諗起有糧出

翻一日就可以睇幾次戲

我好眼訓
望住個mon會訓著

訓一陣先
隔離有無人？

可以陪你傾計

想睇狂舞派3

好睇
木星有上？

木星好明顯無

買碟睇？

好多人

不過我唔可以成日禁電話

同d人 rap下會精神d

有無咩網可以俾錢睇

movie6?
不過應該未咁快

rap

movie 6原來可以俾錢睇 幾好喎

但係個機制有d複雜
你自己睇下啦

好 感謝你

唔洗客氣

我幫你覆木星

G chi

覺唔覺得瀏海嘅男仔跑步嗰陣好好笑

祝你身體健康

又唔覺喎
但覺得留陰嘅仔仔巧正

jm9

跑步嗰陣 成個蘑菇頭咁跳下跳下

都要本身個頭似蘑菇先會mushroom咁跳下跳下?

我亂形容姐

我印像中好似無見過

希望佢地幸福

我都係咁話
They deserve it

木星會唔會去做姊妹

無力用mouse
訓先

8半見

通完頂

點解通頂呀

Goodnight

失眠 起身算

強者

我變做了鋼鐵 但未完全勝利

歌詞嚟?

在中川的眼中父母沒有經歷過什麼愛情，這個概念對他來說或者模糊，使得他很快就和當時的另一半結婚同居。在他眼中愛情是不存在的，唯一最接近表達愛意的行為，就是將她變成家的一部分。

應該係

呢首我識!!!

真厲害

鈴鐺 好耐冇見

我一直都係到

我知道呀

濛先生，早晨。

牙西 好耐冇見

透b 好耐冇見

牙cake，早晨。

Shiba先生，早晨。

大家記得拎遮

公司個reception妹妹好得意

今日個天搞到我啲唔開心

你係想屌人，唔好扮野

想結婚

你咪再望住我

好撚眼瞓

佢冇你咁肥-.-

LS堂

早晨

仲係中學

溝

Hi又多個姐姐

是唔是要俾jer jer仔我剪

直接上啦仲溝

屌你同牙菜一樣鍾意剪deedee jerjer仔

hi wohdhjska

個名越嚟越短

hi widh

好開心的

早啊

五已柯

牙柴 你好

牙兔 你好

牙屌 早

牙河 你好

牙濛 收星

牙w 你好

牙生 你好

牙cake 你好

牙女

牙鐺你好

總掛念從前

好眼訓

金令金當亻尔女子

我去食野了

你真係有趣

柴仔

食鱷魚？

食飯未

未啱啱先落床

你係時候玩ringfit

不了 唔好食

豬既生活

屌你 信左你係reception 妹妹

收星

好似成日見啲人拎去煲湯

呀！！！！

好似好補身

鐺b

去到木星先

做咩事

是 啲肉好柴

你想玩中出

臨上堂5分鐘先落

料

乜公仔

鐺

料料

你好奸

唔係玩 係好神聖既一樣野。

濛濛
（好奇怪

點解咁講

叫慣左女學霸

我話我咁叫你好奇怪

想睇你俾人中岀

唔會呀 幾好

料料都有少少其實

唔玩屎眼

想睇

*

咁叫料
鐺鐺

料仲怪

。。

不了
你蝦我

咁你想唔想中出人？你覺得人可愛

霸霸

唔係可愛 係得意

Mk

粉紅色

可愛既女仔你會想中出咩

倒數第一

我係牙deedee

原來沒有！從來都沒有！

食厭咗外賣

咁典算

我都唔知

無事

條腰真係好痛

自己煮

頭痛唔想翻工

唔撚返

俾自己嘅拖鞋打中個頭
醒哂

為左返工可以去到幾盡

我放學了

how

keep住！

點解要喺老母張床訓

佢嗰張舒服好撚多
今晚叫佢同我交換先

咁不孝既

唔撚上堂了完全唔明

我條腰訓到就斷
張床硬撚到

自己換啦

禾不孝

加床墊咪得

因為舒服

鐺媽

今日比個senior叫我打文

打咩文

呢啲時候最緊要穩陣

咁將來都會有機會著嫁嘛

G2000

唉我到宜家都。。。

GU多靚女

去荷里活啦

Gu啲衫都幾平幾好著

Mama

有咗先比人踢爆

英文作文

叫雞

好眼睡

其實女仔倏愛個陣會focus係邊？
聽啪啪聲？
隻西既感覺？
對方個樣？
對方hold你個位？
床既震盪？

有無絲打答

又多靚女

多唔多靚仔

好似啲h漫劇情

午安

好淫賤

有無人都好驚new耳仔

幾時完
陣間食咩好
護膚品好似有特價

hello 圖?

巧c服

希望唔洗ot

岩先去左new鼻 new喉

好痕好驚

又深喉？

Pmed

料小姐，你好。

你唔識享受性愛

係 學校要做

電話幾多

透叔叔，你好。
我還未收到你的圖呢。

好似好恐怖

有AB兩個女仔唔知點揀好

一定好靚仔

好On9

我懷疑自己有珍奶上癮病 又想飲珍奶

好高熱量喎

我唔介意

肥到

而家大肚腩

我都係

人肥唔靚脾氣臭

成肚水

我嚟...

又關你事？

奶粉水

我總是一個人在練習一個人

技能滿等+1

人哋會揀佢咩

我在吃飯。

想整cake 但老母話唔係齋唔俾整

你猜我想不想知道呢。

咁遲啲先整

我猜你想。

每次都要諗下係咪歌詞先

難得今日同聽日無嘢做

得你未pm我

茅阿

橙

你又唔行山

你屋企人係邊隻食齋
蛋同cream都唔得？

清水

佢覺得會

整都唔得？聽日再食

乜有分嘅咩 我只係知無肉食
有牛奶成分

唔得啊
連雪櫃都唔俾開

咩牙

好慘好笑

有種係可以食蛋
有種係可以飲奶
有種兩樣都得
最on9有種兩樣都唔得

你約比

成肚車呔

on9

咁我應該係on9

佢唔show me

7x嘅post有留過

我是真的

咪撚我啦
真係做咗common 鹿㗎啦

終於食飯

點解唔信我

有冇人掛住禾

收到pm

60蚊買咗600ml whipped cream

牙透

#1
狗公園
• 5h
你成家立室，你屌你老婆個西，生左個女
接唔接受到你女兒大過左之後要幫人含撚？口爆？

利申：我接受到，因為含撚係女仔人生必經階段，未含過撚反而令人生少緊d色彩，唔夠美滿
11
31
#2
冷靜啲啦
• 5h
咁你接唔接受到自己親生仔幫人含撚

做緊gym,見到個同我差唔多年紀既女仔自己一個做

放過人地啦

信任去左邊

右邊

嚟緊個禮拜日去行囉

走先 太hurt

挽留

佢要返工

毒撚唔夠膽去

唔係禮拜日咩

細聲d啦
一陣又俾人地話死mk啦

4mk

連登第n屆行山大會

cls大會

差你一個

好有恆心

我嗌緊你 做乜唔應我

你講翻菜語

你係巴？

係咪牙透黎

300磅巴

唔似

可摸耳講電話細聲啲 巧嘈

嗰100磅你食咗？

我同佢分左手